唔鐘意我 唔好再flirt我

分左手就黎一年
我比你block足半年有多
我承認我當初有好多野做得唔好
到幾個月前有機會見番面
你亦unblock左我
你話咁做係因為過左去
你亦放低左
但係我未
我知男人老狗咁樣都幾肉酸
我亦不斷改變自己
不論性格同與趣
大家都話我變左好多
但你無睇到過
係你心目中我一直係個陣既我

直至你同我攤左牌
話我地唔會再係情侶
只會係朋友
我無所謂啊
反正都拖左咁耐
都係時候放低啦
咁既然係朋友我地就繼續傾計囉
點知你一次又一次咁flirt我
令我忍唔住打比你
傾左兩個半鐘
電話入面你話會原諒我
話之後會夜晚陪我溫書
最後我忍唔住叫你唔鐘意我唔好flirt我
你放低左但我未
點知原來呢d只係你對普通朋友會講既野？
好啦
呢一年我真係改變得好值得
因為我唔會再因爲你做晒衰人同最肉酸最無尊嚴個個
Byebye 我唔係兵

bye

傻仔

其實真係只係朋友會做嘅野 但可能因為你未放得低好自然會忘記左其實呢啲事一般朋友都會做

tldr

我我我我我我我完未

一男一女傾兩個半鐘電話都係？

有咩問題？定你太封建？

巴打加油，肯離開佢同佢斬覽已經係好好既一步

我唔係覺得有問題 我只係覺得如果有女同我傾兩個幾鐘電話 我會覺得可能佢有少少中意我

咁少野就覺得人地可能有少少中意你 連登仔真係恐怖講真同朋友傾兩個幾鐘其實真係唔覺有咩即使係異性朋友都係咁話 不過都好想知樓主話人係咁flirt佢其實係講過咩

其實大約係因為咁
我先打比佢
之後傾左兩個半鐘
可能係我多心
但你仲鐘意緊一個人好難唔亂諗野

同問

可能係我對flirt既定義同你唔同
但如果對住ex真係會咁講野咩？
認真一問

佢講左啲乜呢請問
癡撚線樓豬

你已經賺咗喇 就算佢唔同你一齊 你都改變咗自己 有大把本錢去媾其他女

屌 睇完d對話圖 樓豬你都係去打個J 清醒下先

好彩冇近車太貼

你個ex雞嚟㗎！

....
小學雞記得準時返學

好好笑，對話比人食住，但上到黎就振夫綱，溫書啦柒頭皮

幫唔落係男人就咪聯絡

好句